你已經遠遠離開 我也會慢慢走開

為什麼我連分開都遷就著你

歌都有得你唱啦。分開簡單，抹去往事極難。
巴打咩事先，講多d尼聽下